撈麵皇者=營多,湯麵皇者=辛拉麵,生食皇者=媽咪麵

其他=垃圾,不服來辨

同意
新加坡拉沙麵比狗食

俾d死鬼佬吹大左

出前一丁?

平時煮俾我隻狗食

同新加坡人一樣係垃圾
坡妹適合做香港人慰安婦

搞到咁撚大包麵,d醬又杰撻撻,都唔夠福麵好食

你印尼人？

炒麵王=炒麵王

你唔問我係咪韓國人

撈麵扮炒麵,DQ

不倒翁辣蟹麵完勝辛辣麵

成班垃圾淨係識負評,屌你老母呀！

how about 舊福字麵

有分別架咩?

新好難食

拉你老母

白咖哩麵呢

唔入流,咪撚再拎新加坡馬來西亞個d垃圾麵黎比

屌你
你當黑版辛拉麵死㗎

簡直係辛拉麵嘅deluxe版

杯麵呢

杯麵撈麵皇者=炒麵王
杯麵湯麵皇者=滿漢大餐